想知香港人點解咁支持黑社會?

黑社會代表喺紅磡體育館搞聚會
個個爭住去

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。

政府已經唔可靠

鄭伊健囉

官商鄉黑勾結一齊迫害香港人

古惑仔 電影宇宙

點解香港人咁支持?

夠威夠疊馬

十個男人九個滾！
慌政府會幫手供應囡囡咩！

又要威又要戴頭盔